連仔求del po

屌 綠色狗隻再次進入嘉湖山莊

係人地post 回覆左d唔應該講既野
#2個個

唔該連仔

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

唔該連仔